Hit girl早幾年好hit，而家做乜無曬聲氣？

當年就女神前女神後
啊 而家大個左，膊頭橫左少少，身形脹左少少就唔再愛佢喇

會唔會從此好似其他童星咁 大左變樣無戲拍？

十個男人九個戀童癖，呢個世界就係咁變態

但近代人類進化左幾十萬年以來 直至上世紀 都仲係15 16歲就結婚生仔 1718已經算遲
一個城市化 要所有男人唔鐘意1516女仔 又無乜可能

你肯定係少少？

呢種簡直就係傳說中既肥底加無波

鬼妹肥底應該要咁樣，屌落一定啪啪聲

喂呀哥 係大隻左 都唔係大隻到成隻袋鼠咁嫁

都完全唔係原本嗰樣野，唔怪得人 唔關戀唔戀童事，只係某啲事細路做件事先有趣，就好似小丸子變左煩膠呀嬸，小新變左咸濕變態呀叔，所以啲大眾化動漫幾十年都無變過

🤦🏽‍♂️

專拍爛片

佢21歲......

而家都好靚

佢好似比碧含仔飛來飛去後
變左狂食症

做番運動應該好快瘦返
只要唔好吸毒 變到似未來戰士2果個 John Conner大個咁顛覆就okey

肥底無波 人道毀滅

早幾年仲成日chloe bb
而家變得咁快

你地唔屌我屌呀

問題係拍埋d爛片

hit girl當年真係又型又正

同場加映

肥底無波

袋鼠

變左Cat girl

童星好少紅到大
因為好易走樣同私生活問題

Daddy其實真係幾好睇